Ring Car Alarm售價60美元，是亞馬遜在傳統汽車報警器的基礎上推出的一款產品，它具有位置跟蹤等功能，這樣人們就可以記住自己把車停在了哪裡。 亞馬遜今天發佈了一長串產品清單。 以下是3位傑出人物 
 安裝後，無人機可以被要求直接飛行，或者它可以自己飛行，訪問由環報警系統檢測到的干擾。 亞馬遜新硬件:Ring無人機，Echo Dot第4代，Wi-Fi 6 Eero，以及更多 
 最近幾天，其他美聯儲官員也敲響了警鐘。 佩洛西突然改變路線，在經濟緊張的跡象下重啟救援行動|埃麗卡·維爾納，瑞秋·巴德|020年9月24日|華盛頓郵報 
 那些早期的免疫防禦系統，會為身體發出警報，無論入侵者是什麼，都要進行攻擊，在老年人中可能會更弱。 早期的免疫反應可能是為什麼年輕人較少感染COVID-19 |艾琳·加西亞·德傑西| 2020年9月23日|科學新聞 
 邊境兩邊的醫院和其他地方官員發出警報，稱邊境本身正在助長疫情的傳播。 邊境報道:日工面臨的新挑戰|阿德里亞娜·赫爾迪茲和瑪雅·斯里克里希南| 2020年9月21日|聖地亞哥之聲 
 聖誕節那天，天黑後的某個時候，一場可怕的大火席捲了會場:100名消防員，33輛消防車，一場四級警報的大火。 Sotto Sotto的火熱死亡，多倫多的名人熱點 
 航空業反對說，有時這些可展開的記錄器會無緣無故地彈出，造成不必要的恐慌。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 說實話，沒有人能比摩爾更好地捕捉到一個女人在精神崩潰時的痛苦和驚恐。 朱麗安·摩爾憑藉《Still Alice》獲得奧斯卡金像獎 
 如果一名宗教義警在業餘時間伏擊性工作者的想法敲響了警鐘，那麼它或許應該敲響警鐘。 抓住性工作者:A&E可怕的剝削伏擊節目|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸 
 布朗在2012年9月12日被捕時，還在對博思艾倫(Booz Allen Hamilton)這家公司發出警告。 巴雷特·布朗，“匿名者”的辯護人|凱文·m·加拉格| 2014年12月15日|每日野獸 
 然而，當那傢伙試圖用他自己的梯子爬上去時，警報又響起了一些。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 當他們把一百一十艘船開進這片海域而我們沒有任何抵抗手段時，我們有理由感到驚慌。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 她的臉上帶著一種痛苦的表情，幾乎是驚恐的表情; 她一動不動，但她的眼睛默默地歡迎伯納。 信心|亨利·詹姆斯 
 公眾的眼睛，永遠是警惕和膽怯的，幾乎不等待危險的顯現而引起警覺和撤回它的青睞。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 有些士兵保護門房，不讓他製造警報; 其餘的人擠滿了大廳，關好了門。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特